屌你老母林鄭 你點撚樣賠返個仔比人地啊

屌你老母仆街冚家剷 世世代代做中國人啦你老母臭閪
烈士RIP

行政機關濫用權力之審判
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。
用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了……

聽日就係父親節，林鄭月娥，其實你都真係為人老母吖，你係完全覺得安心、冇問題？
各位警察大佬，我哋知你哋都睇緊。
佢上去貼banner，冇傷害人喇？冇掟磚整親你哋啲夥記，係唔係？佢為咗唔畀香港變到好似大陸咁冇法治、警察冇尊嚴，所以行咗呢條路，你哋都覺得係okay？